點解mount and blade咁ON9

長悍兵器上左馬，冇得揮砍，只可以刺
ON99

係咪隻GAME特性，定係我唔識玩